有冇人覺得自己專注力有問題

集中唔到，個腦有時候塞住左load得好慢

點解決？
聽講係同食得味精多有關

ADHD

7 成都係唔夠訓 無做運動

係咪環境太嘈？定飲得酒多

後者會關事？
如果果排成日飲酒，無飲清醒時都會係咁？

我係咁 早兩年每個禮拜總會飲兩日 唔算密但一飲就飲好多 之後慢慢開始覺得自己反應慢左專注力差左 依加戒左一年 算叫好左啲

戒唔係全戒 只係少飲左好多 飲都係剩係飲一杯 一年加埋廿杯都唔知有冇

好怕嘈

係屋企真係溫唔到書

野都諗唔撚到

你個名

聲音畫面有冇問題

我都應用到你個名 呢個鐘數溫書最靜但偏偏最需要叫春

深夜溫書入腦啲